食傻食到糭

食糭食到傻